尋晚咁少上環post其實唔緊要

我唔係話上環條戰線唔洗理、亦唔係唔洗理上環手足

唔緊要既原因係其實尋晚係試水溫

搵黑道做嘢好明顯唔係真係要佢地打手足

而係要睇下大家對上環既關注度有幾大

今次佢地試水溫出黎結果係尋晚成個熱門page冇post講上環，同埋記者會大家只係啄住元朗；上環開36槍已經成為小事

我有理由相信收買黑道一定會再發生

而下一次既目標都係要分散焦點

今次算係演習，大家見到上環手足關注度遠低於元朗黑幫

解決方案

其實好簡單，下次有維穩部隊出動既同時，如果同一時間都有手足做緊野

大家要風向唔可以只係focus喺同一邊，一定要兩邊、三邊都要有人mon住

人在外國，恕小弟做唔到勇武；只希望喺文宣、mon post幫到手

光復香港 時代革命

推